胡錫進的反擊

加油呀 戰狼們

係咪手足黎

快d

成日咁亂講野 唔怕比土共抄家咩

好波

呀胡總你就黎連iphone都冇得用架喇

到依家仲係到諗大陸都可以有”金融中心”會唔會離地左少少？人地依家連金融都準備唔受你玩喇仲金融中心

就係支那個種你要揾錢就要聽話既心態玩死自己。

中國聽讓他在哪就在哪
上海宜家搞成點？睇過？

叫佢貼個仔咩國籍先啦

求下你，畀美國砸自己隻腳好嗎

中國實力決定了海岸線上必然有國際金融中心

冇咗香港仲正啦，全力發展上海做國際金融中心

講d野愈黎愈無力

可能佢都想習落台
仲猛咁幫手撥火

覺得全世界都一定要聽佢枝笛

老胡手足黎

向加拿大舉報，胡錫進的兒子可能是間諜

第二個留言又講得好啱，依樣都係我地不如共匪嘅地方，只要將愛國改成黃色，完全適用

胡總叫美國制裁香港？
「這是任何國家都不能容忍的，完全超出了國家安全的底線」。